有冇人試過就死既感覺

岩岩完全抖唔到氣
喉嚨封住左咁
跟住抖左陣就好返d
感覺窒息咁

Check check 佢好喎

你依個係中左武漢肺炎嘅感覺

咪嚇佢啦

恐慌？